做鏗哥女朋友會最常聽到邊句？

鏗哥：我早排去咗慶應...
鏗嫂：Exchange 呀嘛，講英文啲人望住你呀嘛，係啦係啦

六常ho ball

鏗嫂係咪你

咪玩啦 Ching, 飛機呀